下列失蹤人口搵到未？

唔好意思 無跟到足⋯只想確認下有冇人知

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

無人理？

攬炒香港

831屯門友愛果個男仔失蹤咗好耐喎，呢張尋人啟事見過好多次 都2個月
係生係死，定俾班撚樣送咗上支那 乜都唔知
希望各手足們可以平安返屋企

不如問下亞特蘭提斯同志,721法治死亡後, 有邊日出嚟遊行示威係保證安全, POPO或武警甲由係肯定守序文明執法.

咁都唔信有殺人？

推

失蹤人口 想確認搵到未

如認識請報平安

咁就好

push

請幫手推呢個post

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單